魚蛋革命落磚雨 d狗埋唔到身

手足要退的時候咁樣做會唔會頂到一陣?

遠攻不嬲係最有用

點解依家少左用磚

因為和你飛囉屌老母

講左係輸戰術

勇武手足要分工啦

一批係前
一批係中間 200米後

放完煙 速度一跑
前批勇武 就要跑後 到中間勇武個度

中間勇武就要掉磚掉遮
咁D速狗點會拉到人

輸撚左幾十次,都唔識用少少戰術

誘敵呀

魚革速龍衝埋去會比人圍毆
而家速龍衝埋去會鳥獸散，雞飛狗走， 玩麻鷹捉雞仔

依家次次set完路障等人射彈之後等人捉
set完即走又話未hit唔run

不如見到d狗著完gear或者著之前落陣雨就走
真正hit and run

又陣地戰 白痴夠未?

人地一路掉一路推

關咩事，各有各做

唔好退步返唔該

魚革速龍朝早先出

比人打個啲係軍裝炸

真係打返速龍係樓上個個GIF

冇力呀, 你睇下前線, 冇勇冇謀
之前WTS仙人幾有隊型，好多根本唔識玩, 成日唔走，講左好多次
成日講又話hit run, 又話屠龍隊，愈做愈差, 講左好多構思又冇實行，你打來打去咁人地都習慣!

我係想大家保重, 冇準備就唔好打，人地星期日果班人好明顯食夠訓夠先出來打, 平日唔係le d

明明用磚係好好，對住黑警掉唔怕話放火殺錯良民，畀人口實
又要真係扣到佢地血

好過放個煲蠟咁嘅火仔畀人話

應該唔係同一班黎。

前面無戰力

等龜龜排好隊就好走啦

推

等陣民意撚、解散軍又話磚雨會失民意啊

果陣無崔淚彈?

磚雨

果時都無Tear gas 又無橡膠 布袋彈

軍裝圓盾
而家防暴一出左長盾韓仔衫腳甲手甲至少一百人
磚有撚用

所以宜加要谷文宣, 文宣夠比街坊睇到，下舖大把街坊撐你

宜家休息啦, 連打幾日係人都支力

個時仲係CID軍裝
手甲腳甲都未有

之前前線有講過
612之後, 班犬會100%原磚奉還掉返比示威者
佢地個個有盾, 可以擋下
但前線定中間果D和理非10個有9個都冇盾
變相會比人掉返轉頭

魚革 果晚真係奇蹟
香港人一夜之間進化到接近烏克蘭級數
但唔知點解 魚革之後 又變番和理非

所以依家磚會變左係阻延佢地前進既防具
而唔再係武器

Push

你覺得和你飛嗰班會用磚咩on9?

而家D狗一黎就tear gas

好難比較

講左每人帶兩個細鏟挖磚，就係冇人做係要玩和理非

其實魚革果晚, 警察都有掟磚還擊

但示威者有更多磚

宜家d勇武太多包袱同顧慮
佢地係代表住示威者果面
行錯一步 分分鐘可以輸曬成場運動
你估佢地唔想打狗?

一出手又比人話暴力又盛 你知呢個社會幾差別待遇架啦
對721果班白衫就淆撚曬底
對示威者就要嚴懲
行過都話暴動 再有無人夠膽郁手打狗?

之前都冇煙 依家有呀

又分化
blocked
和你飛係機場未出黎
又關佢地咩事

所以我諗住叫佢地掉完即走
打陣地無意思
Hit and run啦

明明612有/比人屈有用。點解會忘記左既呢？！

因為勇武俾人拉晒

魚蛋果班冇得比，冇gear都咁勇

依家前線好似少左還手, D 黑狗一沖過黎就只係退
係唔係 ?

push

分化畜

咁都有得賴
好搞笑
be water
叫你因人制宜
唔係叫你起大台賴人

下？ 你試下推論落去 咁應該咩都唔做？
打狗 比狗打 掉狗 比狗掉 ......
我地有槍都冇用啦咁 反正會比狗射返轉頭

POPO 武力升級到痴晒線

最新嘅片段係佢哋拎槍去射走緊嘅人

就算前線都驚呀

兩代人

冇乜出手機會

分化狗死去單機啦仆街

求層主開帖

呢個排陣咪同沙田果日一樣
無防暴spec

仲記得果陣旺角有隻狗舉槍 指住個天都好似好大件事
宜家用橡膠子彈headshot 用真槍隊住我地都好似變左家常便飯
根本係警察武力升級 我地根本無升級過
一枝雞尾酒都無擲過 升咩級

樓上好大機會冇得走
當然你冇gear佢哋吹你唔脹

因為魚蛋果班被人 告晒暴動，而當年全香港人割晒蓆囉
明未呀？

今日仲係度玩緊日日送頭
你數俾我睇淨番幾多個勇武仔呀？？？

721

其實速龍裝備只係一隻手揸棍，一隻手空
比北角福建佬/元朗白衣人容易對付，前線5/8見到福建佬都唔淆啦，
咁點解見到速龍唔可以保持密度，甚至幾十人一齊正面衝過去?
好似沙田個次咁，只要有幾個唔怕死對速龍正面打，後面其他人都會湧上前跟住打。

同埋黑警出速龍時，就唔會出我哋最驚嘅橡膠彈/實彈，所以夠膽圍揪，人多就一定贏。

pushh

原來保護手足有錯?

流血果個唔係你囉咁簡單
槍你老母咩講埋飛機大炮啊笨

咪係

當年既土系魔法

防暴犬著哂甲喎，魚蛋果陣唔少係軍裝同得件反光背心既交通警

AGGER
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

唔好賴和你飛 啲人都話核彈都唔割

你要用咪用囉

要開始教育今次抗爭者
點都比人charge
唔做野都TG 布袋
點解唔拎武器 你當唔係拎黎攻擊
你當拎黎保護身邊人唔比狗拉都得掛

好過比人捉先

一定要同心先得

你咁得閒咁駁
不如諗個辦法出黎啦屌你老母冷氣軍師

因為後面仲有幾百個防暴
你咪衝前同速龍糾纏後而防暴已經到

講過好多次 魚革都只係打交警
沙田市中心係打防暴
唔係話要分高低 但係講野要公道啲

有人掟遠攻, 點都唔會好似依家話推就推 話衝就衝出黎

尤其係有人掟野還拖, 我唔信班畜龍夠薑幾條友衝上黎

認同你

人地揸刀都唔L驚
驚班棍仔？

哩個真係好有需要

係根本冇人夠敢開拖
狗一出就走

岩呀
唔該睇清楚啦,呢班犬同而家個班酋幾遠
而家連對眼都見唔到

呢個遠攻職我諗好多和理非都接受到
推到多啲人做新職

點解唔睇下魚革班狗既裝備 戰術同依家有咩分別

辛辛苦苦起撚完磚，有啲人連拎都唔敢拎

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

最衰果時唔響度
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

因為而家佢地少左直接埋身
每次都會TG同槍做掩護先推進

點解班警賊可以用棍
但我地唔學番佢用棍？

我諗下次會有人敢還拖

前排為左爭取和理非支持罷工/和你飛
曾經有段時間遠攻/火鎖左技
但我覺得今日之後 可以解鎖
如果有遠攻 好多人唔會俾拉 女義士唔會爆頭 黑警唔敢狗衝
再配合be water 一到埗就set roadblock/遠攻掃盪 應該係最佳戰法

一個都不能少

剛剛發完夢，發夢個時留意有以下幾點。

1.自劉sir 返去做二哥後，狗既戰術改變咗。而家有把握就衝散我方一散見人就拉，唔理咩人，目的只有一個要兇到我地唔上街。
因為前線既人一反向走即係包尾，而原先係尾既和理非或食花生一大叫跑傳上去要時間，就令前線坎唔切，狗係睇穿呢個弱點，而出煙後有煙掩護就爆上前。昨日同今日不論各區都係用呢個戰術。

破解
1.要帶波子出去，一走既時，前線扔波子，睇住散到自己友
2.後排既戰友要預留中間距離，狗只可爆100m 內佢地重裝。所以要預留50m
3.慎防包抄而家狗係要主動拉人，而唔係驅散
4.我方軍可以直接主動出擊一定要過呢個心理關口，唔係比狗有好多時間部署同call 支援
5.出去發夢既戰友，真心唔好抱住食花生心態，企後面或坐係度會拖慢前線走，仲有到今日仲有人著拖鞋，d 女女，而家唔係行街，好危險
6.係我地心態問題，自5/8 ,7區玩得好開心。我方可能心雄，再好多戰線，但要快閃，另外可能因為咁，好多和理非同後排既人大安指意坐底或唔留心。不要輕敵。
7.狗一跑，一衝有50 m 距離，試吓扔野拖慢進度
如果多煙真係要走

最後我係直播留意一樣野係好危險既野，狗拉完人，有d 會扮好心，唔狂打，會問要唔要水，有冇唔舒服，有可能打緊人情牌令其他人覺得佢地做野，都冇打示威者既假象。

我方軍提升，對手都會因我方提升而提升。
香港人加油
謝謝大家
細佬愚見

收皮啦，魚革魚革，魚革對天開槍，宜家日日對手足開槍呀，岩岩尖沙咀一個手足中頭滿頭血呀。

遠攻你老闆，磚遠定槍遠? 你有冇企過前線?

魚革掉晒磚都未有TG同子彈

實用，推。 中間勇武等個陣，可以挖磚

係有班人綁手綁腳

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

因為魚蛋仲坐緊
加埋而家狗重手好多

後面無防暴支援

好多真勇武個班比人拉曬，今個禮拜睇得出d人淆底好多

掟遮掟頭盔，笑左
無gear 都唔痛啦

班狗有操過

都過話過你咁多人，速龍最驚嘅係你地會一齊還手

火力支援好重要
唔係志在殺傷 係志在保護自己人

終於有人係知發生緊咩事
見到上面班和理非係到指指點點就著

要贏返魚革氣勢

佢驚你唔還手咋
糾纏你後面防暴一到一網打盡

土系魔法再配合火系魔法

開post

你老味就廢，你落場打？試下近距離食下子彈先？

魚蛋打咗兩三日，都無出過橡膠子彈，布袋彈同海綿彈。
連依家最常見嘅呼吸干預化武都無出梗係有得打埋身。

你知唔知魚蛋革命 係d狗新年放曬假未準備好人手

Set 好陣，一係走， 一係守
而家係set完企定定等拉，完全唔反擊
咁不如早啲轉場

你咁撚勁 你做過啲乜？

我驚尼個時勢佢地會拎槍掃

其實好明顯 班狗一衝黎我地散就輸
明明企硬反攻係可行

左膠還左膠 和理非還和理非

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？

一定要大集氣，唔好分散遊擊

唔係交警，係無乜裝嘅衝鋒隊

魚革幾時打左兩三日??
只係打左幾個鐘頭

晚上12點 向天開槍
早上8點完成清場

當時新年放假
9成香港人訓緊教, 一起身睇新聞先知咁大獲

呢家都唔會同你玩近戰...
對班狗射返幾百飛TG已經係輕鬆完事

識玩一定咁玩

掉野一定有用，有盾都會停一停。

不過老實講
當時差佬係未有預料到會出🧱

一用就民意逆轉

咁多個月會白費

各有各做
請勿再詆譭和理非

一齊獻下計

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

個陣時班犬完全冇裝備

點會未hit
交通癱瘓鋪頭落閘差人冇得涼冷氣仲唔夠？

我無野講

見住D手足一個個比人拉 比人爆頭 比人亂拉 仲和你飛D乜

仲有出速龍

但一開始既速龍 年齡睇落好大, 應該係PTU教官之類
有一隻 速龍自己on99 單拖衝去, 結果被人狂打

到左朝早, 大量 速龍增援, 全部都好年輕, 呢班應該是飛虎 or反恐特勤

同埋當時既 速龍 裝備都係好簡單

成班冷氣軍師，啲狗有哂長盾陣，一排前一排頂已經唔怕你啲磚雨，盾間申支槍出來已經射撚死你啲磚手。

魚革啲狗冇裝冇戰法冇指揮，根本完全唔可以同宜家啲狗陣比

冇企過前線就唔好屌前線唔乜乜物物啦屌

其實啲狗好驚磚

612出咗小量磚即刻殺到入煲底

掟完無用
仲要坐六七碌 社會少數人支持
搵你勇武

其實揀戰場主動攻比等人沖會好啲。 一見雜差落單就

其實最主要是
當時警察 以為示威者唔會還手
所以輕裝上陣, 見人就打

點知示威者竟然會勇武反擊
成班警察 完全是嚇到措手不及

家陣警察 全副武裝, 帶埋槍出動, 防止你地真係還手

人類見到有野高速飛過黎
一定會驚一驚

而且掟唔中揸盾, 後面都可以會瀨野

一定唔會好似依加無有怕 話衝就衝上黎

沙田商場入面開戰 速龍個日仲露樣 唔著深藍衫 心理層面差好遠

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

當時既議題, 是保護新年小販
事實上, 最後真係爭取到新年有小販

但代價太大

勇武俾人打到死 左膠繼續和理飛

正解，佢二排都無長盾，用拋物線車過去就可以

要磚呀

最好既戰術係一齊衝打佢老母

沙田果次, 真係唔明 警察 咩部署
叫班 速龍 著住普通軍裝 ?? 想令示威者減低戒心定點??

之後 速龍又變番 黑色衫, 全副武裝

唔係同一班
目前好多被捕都係新人多

仲面入新城市 唔知想玩咩

好撚痛啊今日 中咗好多唔知咩彈 成身粉

2016年, 當時雨傘革命失敗左一年
好多香港人都好灰心, 唔想再出來

所以魚革果班參與者, 都是最堅定, 最勇武, 最有決心
結果先會咁勇武, 攻擊警察

現在反送中呢班, 好多都是新加入既學生, 自然無可能好似魚革咁勇武

又係呢個時候
上環開36槍 元朗721
今次 北角811 同尖沙咀對頭開槍

又係分散我地文宣力

依家佢地已經完全痴撚左線 再有既話實子彈放題

沙田果次完全是 警察指揮官失職

派警察入商場同示威者 埋身肉搏
搞到成個商場變戰場
仲要令到警察 無得放催淚彈/開槍, 失去優勢

如果在外國, 個指揮官真係要被人革職

即時

葵芳出左黑旗，地鐵站響左警告，打到入新都會同葵芳天橋，開左二十發催淚彈，多人中彈受傷

北角福建佬兩派互打，第二次打立場，記者陳朗升受傷，警方被影到同兩派負責人握手

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

對手足嚟講好事嚟 因為苦戰一場 最後win左 鼓動人心

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

宜家除左埋身戰
無野打得入班警犬
你掟磚佢咪掟返你
你玩鐳射筆 佢咪玩強光電筒照你

到呢個時候 好需要重新考慮同討論之後方向
係要以輿論打 定係勇武升級

事關 呢場抗爭已經涉及到好多人
普通無辜行過嘅街坊又好
武警又好
黑社會又好
個範圍波及到好遠

事實無大台係可以令抗爭多元
但大家個目標亦會相距越嚟越遠
有啲人想幫手足出返啖氣
有啲人認為要忍住啖氣
用大量文宣攻擊

好希望大家過完呢個週日 可以暫停分散上街
好好討論之後嘅方向

啲磚比人痴實晒

各有各做
各司其職

根本冇大台
大家為我香港

好嗎？

現時班狗戰術：
放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足
我地一定要由最開始個步就阻止佢地衝入我地到 要掉任何野都要阻佢地衝散我地

唔係話依家呀
魚革就係和理飛屌勇武
個陰影延後至依家

如果有得打 兄弟們係會打既
你睇新城市圍住打添

但係依家一開波就已經連環催淚彈，仲要係水平射過去 基本上無得埋身

真係無得講，勇武既人其實好少
我睇1千都唔夠

各有各做 各司其職

根本冇大台
只有我香港：外國勢力
大家為我香港

好嗎？

其實都幾肯定混入左大陸武警先會咁心狠手辣
呢幾日果d不合理比之前多太多
仆街當權者係嫌港警唔夠狠先會混入外地人執法
同六四如出一轍

突發

葵芳已上實彈，準備攻入新都會及葵涌廣場

仲有帶燈啊

閃尻住班狗 點都會拖慢佢地

屌你老母起你底正係見到你一路係到指指點點
你唔做實事唔緊要
唔該收下你把閪口啦 閪人

要扑開一半黎掟

和你飛幾時有阻住你做野 咪鳩up

公道d，之前d狗邊有咁顛
而家警黑x武警，再放題呀....
而發夢根本無升級任何戰力...隻史萊姆都合成咗變金屬史萊姆王，另一邊重係lv 2用木盾，打春咩...

block

而加直接開槍

推！

支持

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

呢張圖, 是十幾隻速龍 脫離大隊, 走去挑戰 幾萬示威者
結果就變到咁............
如果當時示威者一齊衝前去捉住D 速龍, D速龍真係隨時無命出番來

但家陣 速龍基本上是跟大隊一齊行動, 如果再遇到呢D情況, 後面會射催淚彈 趕走D人, 然後 速龍再捉D 落單走唔切既人

掟磚 不是上策

1) 必須近距離投射，反而拉近與敵方的距離，增加被捕風險

2) 必須氣不喘，力大無窮， 不斷投射，我方體能可否支撐

***大家只係想令被捕人數減低，齊上齊落， 一個都不能少***

如果有佢係度

一定個個齊心咁衝

因真係少左

痴住曬

大多數著齊裝就當自己勇武，但心態始終都係和理非

真係 自從8.5仲有遠攻掟下差館 跟住呢幾次死曬狗 築防 防暴一衝 跟住即刻塔走幾個

唔係落井下石 咁送頭法 和理非唔醒
勇武真係唔好出席 寧願組隊 換其他顏色衫等差佬交更 去打死班福建閪

咁咪原地踏步先，未諗好就咩都唔好做
知唔知冇計劃咁衝會犧牲幾多人

必要時真係要黎料
人地都不斷升級
當tg都淋花咁款 磚算得啲咩

天崎出來後，唔好再要佢上街頭啦
有咩事黑警實砌佢係組織者

關乜事

無用
東區尋日已經落哂膠水

試一次磚雨睇下效果如何

魚蛋都冇popo

推！！！！！！

如果有佢係度 , 佢又俾人拉多次喇

核爆都唔割呀

lm

好老實
黑警有對抗性既進步
但抗爭者就無攻擊性既進步

攻擊性既進步唔係指武力升級
係指戰術

講黎都晒氣 而定對方一次行動射既野係果陣幾十甚至百幾倍呀 國師

第一個拉就係佢2個

呢個距離佢開槍就GG

睇情況

你去左邊呀冷氣軍師！

我有出去要同你報告？

好易team kill喎

求下你地唔還手既唔好企前線
特別係女仔 拉到我好撚心痛

o係現場又唔勇武？ 剩係識上連登屌手足

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

根本一槍就第一個射佢，世界已經唔同左，唔好再迷戀魚革

唔係掟磚囉，係同狗仔玩最愛嘅執波波。

嗚推啊

一路磚雨佢地有機會掟返轉頭？

睇新聞今日都有用磚

佢係咪都打尻你

唔通唔還拖?

不過留意到既係，只可以掉到佢地龜縮，但對佢地0傷害，到最尾又係冇受過傷，佢地套裝防呢d絕對夠用

再推

你講野 次次行動一升級少少就勁多聲音叫勇武退場
結果勇武咪就係得個走字
咁耐以耐有邊隻狗真係有流過血

場戰爭未開始已經有隊sdu破門入屋拉佢啦

岩岩出冊？定係死熱狗分化？
你返去睇多次胡志偉食催淚彈，睇多次HOCC食催淚彈，再同我講陰影

sorry
頭先無睇你個名
原來又一隻熱狗，block漏左
而家block番先

即係無出羅
又block一隻分化犬

因為有記者講掉磚反而係中記者 唔係警察

黃大仙有勇武掟磚
班狗縮到入狗屋
掟磚著咗甲都好傷架
攻擊係最好防守

分別你老味
屌鳩哂全世界
玩單機啦你

班狗就係記者都照射照打夠狠
如果下下都驚傷到記者咩遠攻都唔用得？
記者朋友唔好企咁前啦

佢哋依家用槍

因為而家興tg 橡膠炮放題 義士都係血肉之軀

班狗掉返轉頭就仆街
死幾個都似

一係hit & run，見狗即閃
一係升級，齊心打狗救手足

一定得，但係班撚樣話掟磚暴力呀嘛

咪分化 大家崗位唔同 各有各做！

非常同意

咪就係，磚頭都唔俾人掟點玩啫？人哋有槍啊！

咪係，根本就係最方便嘅武器嚟啲戇鳩又話唔好用，人哋有槍啊！要講幾多次啊？

坦白講我覺得嗰啲真係戇鳩嚟，掟磚又話唔好用火又話唔好示乜撚嘢威啫？

佢哋覺得坐喺度最好

魚蛋嗰陣時都有長盾有甲呀，話磚有撚用你試吓比磚頭掟下咪知有冇用囉

魚蛋嗰陣時全部人一齊掟完會即刻向後跑喎，啲差佬淨係識得退根本就唔會嚟得切反應

因為俾人拉晒冇俾人拉嗰啲就俾人篤灰割蓆

on9 到而加仲咁天真
流血嗰個唔通係你？
上連登咁密今晚又去左邊？
唔同意你意見就老屈我唔保護手足
理性討論就感性行先
如果佢掉返嚟 我地唔可以整多啲盾？ 唔可以着多啲gear？ 唔可以考慮其他應對方法？
你如話唔好出嚟？咁咪唔會受傷囉
最好就喺屋企和平理性非暴力
上吓連登comment下
香港人一定會贏㗎 Yes!

保護手足冇錯呀最錯係你個腦
知唔知點解要更新正負評系統呀
就係唔想你呢啲感性行先零批判思維嘅人喺度人云亦云呀

咁鐘意派膠
呢度一打唔洗找

咁你諗撚左啲咩呀 臭雞